好驚太古義士得唔到尊重⋯

好驚會有親中既人
將佢既地講成收左錢去跳
例如：一定係收左美國佬好多錢啦 係度搞搞震
唔好以為跳左 中共會驚你先得架 好蠢
唉 d後生仔比人煽動 咁就一世
以為自己人民英雄 比人利用咋 etc.

好唔想驚到呢d 如果我聽到 一定忍唔住屌9佢

616 一人一香花 放係太古 獻比我地既英雄

要義士得到尊重

如果有人喺我面前咁講 我驚我會嬲到出手打鳩佢

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

收幾錢先肯跳開個價
我夾錢俾佢地跳

聽日帶花去啦 唔好理班廢老

要冷靜，對家好大機會聽日挑釁，出手就輸民眾支持

唔知點解會覺得有人會咁講
諗都好驚 好心痛 唔想聽到
我一定唔會忍

聽日一定唔可以出手 多d人出黎
引起更多關注 咁先係義士既報答

大把人上晒岸，出嚟行下已經好畀面
實話佢犧牲冇意義
都暫緩咗跳嚟多餘
畀人煽動等等等等

已經聽到有人話收左安家費
真係低智

已經有人咁講

佢係我心目中既英雄, 惹上官非既巴打係義士
就算我能力雖少, 我心裡一定有你地, 有機會一定幫到你地